98 (43) 正皮者可以免費卜一次卦

係咪又係3個no.？

yes或者擲三次銀仔

公 公 公

有勞池巴

卜乜都得，睇你

想問下同前度應唔應該復合番 唔該

講漏咗
擲三次，每次擲三個銀仔

holy fk
噤no.啦
16 47 17

畀三個數字/擲三次，每次擲三個銀仔

多咗路人

16 28 22

辛苦你

想占愛情
23 84 36

［member]想占愛情
9 ， 10， 20
[/member]

謝主隆胸

個個都愛情

我唔洗卜都睇到柒巴對你嘅好意

wtf

我冇嘅嘢，個個都爭住問

7，2，9

想問同ex會唔會有機會復合
謝謝你

驚唔驚成個po都係占卜

76 02 13
愛情

講明先，我冇前排咁熟手，點錯咗你唔好返嚟搵我覆桌

占愛情

係成個po都係占愛情

好大機會係，所以開咗新po

補返 7 18 46

12 7 14
幾時有拖拍

占愛情
11 44 56
感謝

字字字
公公字
公公公

想問愛情 thx bro

問愛情
72 37 51
thanks

28 41 6
想知愛情

幾時有拖拍?
33, 57, 29

幾時有女？
39, 64, 99

已五皮
想問事業
26 55 40
唔該哂

正*

想問下半年內有無拖拍?
下個對象係點樣既人?

24 37 46
已正評

6 12 19
想問同女朋友發展會點

正皮
事業，做咗幾年嘢人工加得慢，想疊埋心水考政府

20 31 47

唔該

問學業

49 50 81
已正評

想問事業唔該

10 17 23

係咪自己心想3個no.就得

10
8
4
問同ex有無機復合

2,7,13

想問有冇得同暗戀既人發展？ thxxxxxx~

2 12 23
想占事業 利伸fg

3
10
18

同ex有無機會復合

多謝大師

27 67 43 想占愛情

7，8，10
學業升學方面
已經有一個offer，請問未來3個月內會唔會再有更好，唔該樓主

21 7 19
想占愛情tkss

13 12 19 愛情

42 5 19
愛情

唔該曬

3 18 42
想問事業，Thx bro

86 20 98 唔該巴打

Sorry,前面打錯咗，應該係擲六次，唔係三次。

咁不如我畀三個數字你吖

88 65 48

多謝大師

占愛情

19,30,85

想知可唔可以同女朋友cool煲再行落去
25 21 37

字字公
字公公
公字字
字公公
公公字
公字公

咁呢巴打

巴打可唔可幫下我
睇下邊場考試最大機會過到
已經考咗好多次
想搵個最大機會Pass到嘅日子
係咪應該List曬幾場出嚟每場起個卦？

18 33 31 學業

占愛情 想同前前任復合
5 7 26

[member] 24 52 68 ，問學業
順利嗎？有無機會轉校/轉學系？ 感謝 ［/member］